究竟點解啲老人家搭港鐵喺總站上車都要人讓座？

今日搭港鐵喺紅磡站上車，見冇位坐就等多班車。
就開車啲位就已經坐滿曬，就一個老人家上車，本身就冇人讓坐。
但最後都坐關愛座嗰個人都讓左畀個老人家。
如果係呢個情況，大家會唔會讓畀個老人家？

我自己唔係唔想讓座，但我真心覺得喺總站上車好唔合理，明明等多班車就一定有位。每一個人喺總站上車，想坐咪等多班車都好合理姐。

如果係你，你又會唔會讓座？

讓係人情，唔讓係道理

自己唔會坐批鬥座
其他座位就點都唔讓

因為佢已經俾左大拿拿$2 出黎！

個位刻左人地名你都照坐，緊係你錯喇